公公婆婆一個月內先後走左

好唔開心
婆婆起我細個嗰陣好鍚我
驚我比曳比我老豆去邊度都跟著黎

睇開啲 我都經歷過

加油

一齊走係福氣.如果唔係未死個個孤單一人

慶幸能夠有佢地係你既生命中出現
人離開左 開心回憶仍在
佢地都會想你諗起佢地時 係開心既
好好保重！

"從前從前曾共我一起的仍然在心裡逗留 "

公公婆婆早兩年先後入院
好驚有一日兩個都會走左
雖然話 生死有命
但係 好唔捨得
一ff到 就覺得sad

希望你哩個孤兒仔盡快揾番屋企人啦